點解女人咁易嬲

本身話去接佢 又話唔好
之後我返咗屋企又叫我過去陪佢食嘢
去到又話要搵朋友叫我走先
走咗又要發脾氣
見到我同朋友一齊吹水飲嘢又嬲
點解又係我錯嘅

自己女人自己揀
仆街唔好喊
練下d 眼光俾下個

最叻口是心非 有怪莫怪呀

因為鍾意你先容易嬲 又唔見佢甘易嬲其他人 係你就驚喇

橙

你屋企同佢屋企距離幾遠 ？

試下飛左佢搵個男人

7個站

好似冇咁麻煩

分開簡單沫去往事極難